港澳辦冇撚用發言代表咩？

驚最後真係搞出革命出嚟呀

香港人
我地再下一城!!!

講廢話都算係一種表態

唔係同你講
同啲乜都唔知嘅大陸人講
今日小總結

代表技窮，其實香港已經變成一個死局，兩邊唔退讓，支那豬只好出黎吠幾句拎下存在感